ROG Zephyrus G14 而家有貨未

ROG Zephyrus G14 而家有貨未，唔知邊度有得買